有冇巴打揸 雙龍 stavic

維修貴唔貴？ 會唔會小車房識整？

見到24萬8 有啲吸引

揸過Actyon pick up. 雙龍所有車頭似Benz ，整唔難係零件好難外面買，一係比代理劏，一係好清楚part number 淘寶買黎比車房搞

最後因為唔好揸而換車？

造工一般啦，兩年車個冷氣風扇已經吱吱聲，趁未有其他大問題就賣咗， 依家係街都好少見到囉

多數係跑U仔 無十幾萬公里多數騙人
行3/4豪子真係好吸引又大部

睇過一部7萬幾公里 內外好殘 應該日日渣
睇睇下佢電話丁丁丁 原來U巴叫佢去接客
線都未下就過黎睇車

新車 24.8 萬
不過係怕佢維修...

最後我都買左新車 不過係sorento van
當時都有諗過雙龍去土瓜灣睇過 感覺駕駛位膠左d
後座好大 尾箱超大 但好似好少人出van版 7人比較多見到
Sorento好似係街見得多 內籠靚d 所以最後出左

而家sorento 得返 GT 版 32萬
但又想等新款

依加緊係出雙龍 新款個頭做得好靚
24萬 仲要係頂版 有天窗
但覺得尾箱外觀做得差左d （貨網同尾排玻璃）

2021 sorento澳門啱啱出左賣緊40萬。。。。

是2.5Turbo?

澳門得柴6/7

睇相好靚 高級左 我都想係香港買40萬
咁樣上代2手個價應該好硬

香港就算有柴油都係得5個位，賣40萬真係難大賣。。。。

利申：渣緊柴5...

頂版27.8萬

澳門賣40萬。香港之前仲有柴7 嗰時好似都係36萬左右。
一停柴7，拆咗2個位。即刻降價10萬賣
最平嗰款仲要20萬唔使

記錯

sorento 柴van?

因為首次登記稅唔同

成個貨箱真係有啲柒

咁人地本身7人車嚟

咁出唔到柴油嘛 好難取捨

你買二手車咪有當年淨落嘅柴七...

廣東道 長期有部泊開
呀差渣 個尾玻璃 裝左件鋁板 甩晒色
柒到爆 好心見人就做好d

你地話牛肺嘛